L'alien domine tous ceux qui l'entourent par sa taille, ses jambes inébranlables soutenant un châssis robotique colossal, parfaitement adapté aux terrifiants gratte-ciels de plusieurs kilomètres de haut.
